有無人岩岩有睇7點半無線新聞台沙灘訪問？

條女對波大撚到夾死人

你有冇覺得差咁啲野

樓主老母對波大撚到夾死全村人

this???

樓主j到盲左，明明係尖東

我都有睇 好撚正

樓豬由石磚地睇到變沙地

證明打j影響視力係真

好大咩

55699